目前正在进行的全球人工智能伦理努力——有几十个——旨在帮助每个人都从这项技术中受益，并防止它造成伤害。 人工智能伦理团体正在重复社会的一个经典错误|Amy Nordrum |020年9月14日MIT技术评论| 
 这些因素可能包括交通和避难所，那些没有必要的资金和资源的人最难摆脱伤害。 政治言论可能会影响你的飓风防备|Ula Chrobak | 2020年9月11日|大众科学 
 推特表示，在决定是否删除推文时，它将评估推文造成伤害的可能性。 谷歌、Facebook和Twitter计划如何处理有关2020年总统选举结果的错误信息|丹妮尔·阿布里尔| 2020年9月10日|财富 
 而且，它还可以让用户更容易地定位他们正在寻找的信息，并帮助您摆脱可能弊大于利的表现不佳的内容。 内容整合如何帮助提高你的排名|George Nguyen | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 只有这样，该行业才能产生减少危害的解决方案。 关于种族不平等的公司声明中遗漏了什么? 种族主义的真正原因。 2020年9月5日，MIT科技评论 
 我想到了那位母亲，她对黑暗的恐惧，她担心女儿们会受到伤害。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 我没有恶意，但我记得这个人说话的方式，我是为了我妈妈才这么做的，但她不感兴趣。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这名官员要求匿名，以免影响未来进入这些陷入困境的社区。 英特尔主席称ISIS战斗中存在间谍短缺|金伯利·多泽|月2日|每日野兽 
 跨性别者有什么问题驱使我们自残吗? 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 不管希波克拉底是否真的说过“第一，不要伤害”，这个公理是医学伦理学的核心。 为什么这么多外科医生都是精神病?罗素·桑德斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 Fajardo赞同马尼拉市民要求镇压“听众”的要求，称其弊大于利。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 如果他担心格林农民的猫，为什么不马上给自己挖个洞，以免受到伤害呢? 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 卡尔基拉特，我们杀死他的族人对我们自己的伤害比他更大。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这些都是很容易得到的，因此他们就会向陛下报告一些不利的消息，损害公众的利益。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 “我无论如何也不会伤害他的，”凯太太说着，垂下眼睛，显得非常年轻和天真。 祖先|格特鲁德阿瑟顿